假如苦練小李飛刀呢招技，喺香城online用唔用到出黎打怪？

利申打機炸，未有技能點可以學技，又冇技能書用，唯有叫個角色自學啦

自推10次

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

咁你阿媽俾變咗小李老母

*咪

一唔一齊練
成日想練不過無地方

把刀識瞬移